實體遊戲時代終結！capcom宣佈數位遊戲已佔比例7成

眾所周知遊戲界既兩大龍頭近年都主力推數位遊戲
個個月都搞特價日日都sales gamepass
依個世代將所有主力ip注力係遊戲界主力平台既capcom都受到影響
正式宣布佢哋數位版已經過7成
最近日本唔少收集實體軟銷既平台都冇再做，睇黎睇實銷排行去論一款遊戲賣唔賣得既時代正式終結

『バイオハザード RE:2』『モンスターハンターワールド：アイスボーン』とヒットが続くカプコン。2020年9月4日にはハリウッドで製作された実写映画も日米で同時公開される。ゲームで蓄積したユーザーデータを連動させ、マーケティングの相乗効果を狙うという同社の辻本春弘社長に話を聞いた。

如果唔係貪賣返出去果一百幾十
數位版幫屋企慳唔少位

有時會拎去人地屋企耐, dl 版就取代唔到

係
實體驚要絕種
樓價要玩完了

計返依家D尺價

實體貴好撚多

單機game同熟嘅fd共用ac隻game至少半價tim

我屋企得網上爬8mb 寬頻，真係好怕買數位遊戲

Game鋪應該主力賣機
Game真係當外快賺算
唔做藍店應該幾難生存

冇大關係
而家D GAME 一個PATCH 分分鐘都幾十GB

game鋪賣一隻game好似係賺10蚊only
靠賣game死得
好似都係靠數期
實體game都係正在有二手市場
不過漸漸都比數位既方便慢慢磨左出場買game既鬥志
加上steam都係咁買法,太撚方便了

其實實體game二手市場係歐美地區點樣,佢地地方咁大應該唔係幾可行?

郵寄
以前買中古game 都會去ebay個d搵下 可能有時好彩見到有鬼佬放

唔係game鋪放就要郵寄

賣番比附近地區都得瓜
唔使下下諗全國咁大既
地區既人自己買賣

實體盒入面得條Key
乜都冇
買嚟擺咩

賺十蚊人唔笑popo都吠

如果唔係有啲特典真係唔買實體
仲有好多game兩個月就DL版大特賣
又七折又五折

如果係拎隻GAME去人地屋企玩的話,
DL版用外置 SSD 好似更方便

邊到有寫七成

game舖只求打個和

買實體都係為左方便同朋友share
但先決條件係,1:單機game,2:兩個人都要有興趣
好難同時期會滿足到

即係近期FF7同RE3咪可以買實體兩個FD share
但mon hunt果D都係數位算啦,仲要唔洗訂唔洗搶
利申,九成game都係數位

Ps4 十成數位game
得閒無時就睇下有咩sales掃game
真係好撚方便，方便到好多買完都唔會玩

switch 我就dl既多, ps4 好易唔夠位所以都係買實體算

智能電話害死機鋪你唔講？

我呢D毒撚唔中意約人交收，所以唔會考慮賣game

係架
但係玩家同市場各方面造成
足不出戶就買到新game
game鋪又愈嚟愈少
有時啲game出左1，2個月就特價
而且依家online世代，部機又閒閒哋幾TB
仲買隻碟嚟做乜，又會唔見
數位我就算換左機一樣可以dl返晒
除非有game鋪做到網上平台今日order聽日寄到都話
但係計埋物流佢都唔會夠數位平

如果dl版都可以二手放番出去就好

對我黎講最大問題都係土地
屋企咁細 ps4我又咁多驚
邊有咁多位放 我本身又唔鐘意賣番出去

遊戲商又win
生產資金都堅返唔少

大勢所催
console core gamer年紀越嚟越大
時間成本越嚟越高
我嚟講就唔會好似細個咁搭車出去交收一來一回都係時間
慳得一百幾十我情願喺屋企dl留時間陪下屋企人

但係STEAM打完啲GAME好想賣

機同game廠都無誘因做呢樣嘢
一隻game比十個人玩都係收一隻錢，又計唔到實際遊玩人數
情願數位版半價都仲有得執

數數下都成40幾隻game
諗起40幾個盒所驚
反而switch用SD卡我一個game盒搞掂

又唔使換碟,
其實好撚爽

實體可能得返特典一條路
普通版真係就快玩完

sor,我貼漏咗
睇完第7回就直接去咗邊第8回訪問,唔記得貼返

數位版支語冇人屌?

附近地區都要郵寄㗎
唔同下下揸十幾廿分鐘車去面交咩

佢哋賺完分d比我？

仲要九成藍店

講share 數位版仲易喎

一嚟可以放返出去 二嚟實體有啲會平過數位官價

炒狗死晒最好
但我都係鍾意儲實體

Steam sales真係搞到我買少好多實體
不過始終中意實體game有得收藏嘅感覺

賣得嗰啲 非炒價都賺60-80一隻

新game冇食炒價既話買開實體碟
鍾意入碟個下

利伸:唔係首沖玩家

仲有個誘因
我用remote play係公司玩
實體碟我咪無得轉game玩
dl版任我換黎玩

我會好開心
次次訂game落訂
到賣果日一係無貨，但高價賣緊比人，同你講依批你無份
一係話來貨價貴左，你唔加錢退返訂比你
初回限定既野拆開賣，加錢買，食完個炒價都重要再比錢
香港出去買game買到怕，人地唔憂做，串77, 駛同佢擔心？由訂去到出果日walk-in 買到依家除左心急想買偷跑之外
一係去amazon JP買一係online買

呢個真
唔係話同佢買野要奶晒我鞋咁
但都唔洗成日閪口閪面
買隻game 都好似要受氣咁

一日實體版有二手市場一日都有人買

拆包裝破處同插入去果下既感覺數位版比到你咩
利申：除左Dlc未買過數位版

你未試過交收遇靚女啫

其實係, 我公司一部屋企一部 ps4 download 版解決哂 share 問題

Ps4實體都入hdd

實體垃圾
買番黎拎條key咪又係download

關我撚事

唔關事 宜家d實體版好多都係裝完入部腦就唔洗碟 或者直頭睇條cd key 都係要上網down

我倒返轉Switch買實體多,主要因為買得實體都係想收藏
收藏卡帶變質嘅時間耐過BD好多
而且依家SSD咁平,買SSD比PS4好過買SD咭比NS啦

有8mb速度？唔係下下都100mb plan起跳嘅咩

我座大廈單橦式，寬頻冇入大廈，所以仲要俾$298 8mb

298 cls買上網卡可能仲好

科技進步就會淘汰舊野

活字印刷都比人淘汰，同樣道理。

毒撚見到靚女咪仲死

以前啲game入面有本書仔 唔知幾時開始冇左

剩係買真心愛嘅game eg gta nier實體版

想問咁多位ching 一個ac限咗最多可以喺幾多部機到玩？ 心郁郁想遲d同fd夾數位版玩各種單機驚

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!